{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 아쇼카펜션(A동 애견펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できませんし、ペットはB棟の客室への持ち込みが禁止されています。 ベニズワイガニは客室への持ち込みや焼肉が禁止されており、人数が追加される場合にはペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表がきちんと反映されない場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約しなければなりません。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、オーシャンビューの客室利用案内とペット入室の案内も提供されます。 駐車はペンション内で可能で、ギャンも位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはB棟の客室への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ベニズワイガニは持ち込みや焼肉ができますか？",
            "answer": "ベニズワイガニは客室への持ち込みや焼肉が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合にはペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金は確定していますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表がきちんと反映されない場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能で、ギャンも位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 694
    }
}